一句講晒,宣美定請夏!

宣美呢個CB舞台幾正...夠晒SEX又有美感!

請夏特登揀呢個舞台...好青春,好活力...好性感,正!

宣美=

請夏=

暫時覺得宣美今次太瘦,好冷艷咁
唔似之前首歌,瘦得嚟好健康又型!

反而請夏成個舞台都好眼前一亮既感覺,好正!

利申:之前宣美首歌勁鐘意...去旅行都開住Youtube嚟聽!

Summi

上一首 宣美》青夏
今次 青夏》宣美

歌同舞請夏>善美
但stage performance都係善美有震懾力D

金請夏世界第一

宣美懶理抄襲是非 現身音樂節目被批厚臉皮

其實頂帽係幾型...但唔通帶親就話佢抄...
我唔識啲潮流嘢...但知道潮流係會返轉頭...唔通果啲人又係抄襲?

今次套打歌衫幾套都好靚,好睇

請夏贏晒

抄襲應該唔係指頂帽ma?

但佢地係話首歌同造型都跟足果個外國歌手...講真我無比較過成首,但開頭又唔多似囉...

iu

請夏for sure

主要係針對首歌,MV同服裝係網民連坐法順便話埋一份

請夏

Chungha

請夏正啲..